# xray for Odd

## 项目特点

* 本项目用于在 Odd 云服务商部署xray ，采用的方案为 Node.js + WebSocket + VMess / Vless / Trojan / Shadowsocks + TLS
* xray 核心文件和配置文件作了“特殊处理”，每个项目都不同，大大降低被封和连坐风险
* vmess 和 vless 的 uuid 或 trojan 和 shadowsocks 的密码，路径既可以自定义，又或者使用默认值
* 集成哪吒探针，可以自由选择是否安装
* 部署完成如发现不能上网，请检查域名是否被墙，可使用 Cloudflare CDN 或者 worker 解决。

## 部署

* 注册 [Odd](https://account.odd.gay/)
* 在 `entryport.sh` 的 4-11 行修改项目变量
* 项目用到的变量
  | 变量名 | 是否必须 | 默认值 | 备注 |
  | ------------ | ------ | ------ | ------ |
  | UUID         | 否 | de04add9-5c68-8bab-950c-08cd5320df18 | 可在线生成 https://www.uuidgenerator.net/ |
  | VMESS_WSPATH | 否 | /vmess | 以 / 开头 |
  | VLESS_WSPATH | 否 | /vless | 以 / 开头 |
  | TROJAN_WSPATH | 否 | /trojan | 以 / 开头 |
  | SS_WSPATH | 否 | /shadowsocks | 以 / 开头 |
  | NEZHA_SERVER | 否 |        | 哪吒探针服务端的 IP 或域名 |
  | NEZHA_PORT   | 否 |        | 哪吒探针服务端的端口 |
  | NEZHA_KEY    | 否 |        | 哪吒探针客户端专用 Key |
  
* 需要应用的 URL 参数
  | 命令 | 是否必须 | 说明 |
  | ------------ | ------ | ------ |
  | <URL>/start | 是 | 运行 xray |
  | <URL>/nezha | 否 | 运行哪吒 | 以 / 开头 |
  | <URL>/listen | 否 | 查看后台监听端口  |

## 鸣谢

Fscarmen 的 xray 项目：https://github.com/fscarmen2

## 免责声明

* 本程序仅供学习了解, 非盈利目的，请于下载后 24 小时内删除, 不得用作任何商业用途, 文字、数据及图片均有所属版权, 如转载须注明来源。
* 使用本程序必循遵守部署免责声明。使用本程序必循遵守部署服务器所在地、所在国家和用户所在国家的法律法规, 程序作者不对使用者任何不当行为负责.

## 赞助

爱发电：https://afdian.net/a/Misaka-blog

![afdian-MisakaNo の 小破站](https://user-images.githubusercontent.com/122191366/211533469-351009fb-9ae8-4601-992a-abbf54665b68.jpg)